<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BodyAnimal">
			<IVNUMBER.0.Animal.DisplayName>kandang kelinci</IVNUMBER.0.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.0.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor kelinci dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.0.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.1.Animal.DisplayName>kandang ayam</IVNUMBER.1.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.1.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor ayam yang sedang dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.1.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.2.Animal.DisplayName>kandang serigala</IVNUMBER.2.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.2.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor serigala dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.2.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.3.Animal.DisplayName>kandang ular</IVNUMBER.3.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.3.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor ular yang sedang dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.3.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.4.Animal.DisplayName>kandang babi hutan</IVNUMBER.4.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.4.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor moo liar yang sedang dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.4.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.5.Animal.DisplayName>kandang beruang</IVNUMBER.5.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.5.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor beruang yang sedang dalam kondisi terbangun. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.5.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.6.Animal.DisplayName>kandang penyu</IVNUMBER.6.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.6.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor kura-kura yang sedang dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.6.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.7.Animal.DisplayName>kandang katak</IVNUMBER.7.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.7.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor katak dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.7.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.8.Animal.DisplayName>kandang kucing</IVNUMBER.8.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.8.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor kucing dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.8.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.9.Animal.DisplayName>kandang banteng</IVNUMBER.9.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.9.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor banteng yang sedang dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.9.Animal.Tip>
			<IVNUMBER.10.Animal.DisplayName>kandang harimau</IVNUMBER.10.Animal.DisplayName>
			<IVNUMBER.10.Animal.Tip>Di dalamnya ada seekor harimau dalam keadaan sadar. Dia memperoleh pemahaman tentang teknik budidaya Immortal Physique Cultivator.</IVNUMBER.10.Animal.Tip>
		</Text>
	</List>
</Texts>
