<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BaseExpect1">
			<DisplayName>Tenang dari rasa takut</DisplayName>
			<Desc>Berlari terus menerus selama berhari-hari sungguh melelahkan. Tapi itu masih lebih baik daripada kematian...</Desc>
			<StoryDesc>Lolos dari bencana itu adalah sebuah keberuntungan.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect2">
			<DisplayName>Jauh dari keramaian dan hiruk pikuk</DisplayName>
			<Desc>Meski tak ada apa pun di sini Tapi itu adalah tempat yang lebih baik daripada dunia luar yang kacau balau.</Desc>
			<StoryDesc>merasa aman Jauh dari hiruk pikuk</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BaseExpect3">
			<DisplayName>kehidupan baru</DisplayName>
			<Desc>Sepertinya kamu lebih suka berada di sini. Tidak ada perang atau pajak. Meski hidup agak sulit secara fisik, namun nyaman. Mungkinkah ini awal baru dimana semua orang penuh harapan?</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa bersemangat dan diam-diam berharap untuk awal yang baru ini.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect1">
			<DisplayName>rumah yang mengerikan</DisplayName>
			<Desc>Apakah tempat ini bisa disebut sebagai tempat tinggal manusia?</Desc>
			<StoryDesc>Rasanya tempat ini bisa dengan mudah membuat orang jadi gila.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect2">
			<DisplayName>rumah horor</DisplayName>
			<Desc>Tempat ini benar-benar menakutkan. Mungkin tidur di luar di atas rumput akan lebih nyaman.</Desc>
			<StoryDesc>Saya tidak bisa berkata-kata melihat kondisi kehidupan yang kejam.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect3">
			<DisplayName>rumah menakutkan</DisplayName>
			<Desc>Tempat ini hanya cukup baik untuk perlindungan dari angin dan hujan.</Desc>
			<StoryDesc>Rasanya tidak nyaman harus menanggung kondisi yang keras seperti itu.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect4">
			<DisplayName>Kamar biasa</DisplayName>
			<Desc>Ruangan ini cukup standar dalam segala hal.</Desc>
			<StoryDesc>Menurut Anda bagaimana ruangan ini harus diperbaiki?</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect5">
			<DisplayName>Kamar yang lebih baik dari kamar rata-rata</DisplayName>
			<Desc>Ruangan ini tidak buruk sama sekali.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa ruangan ini cukup nyaman.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect6">
			<DisplayName>Kamar yang elegan</DisplayName>
			<Desc>Siapapun yang mendesain ruangan ini sangat mempedulikannya.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa ruangan ini sangat layak huni.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect7">
			<DisplayName>Kamar mewah</DisplayName>
			<Desc>Sepertinya sang desainer mengerahkan segalanya untuk mendesain ruangan yang indah ini.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa ruangan ini sungguh luar biasa!</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect8">
			<DisplayName>membutuhkan kamar tidur</DisplayName>
			<Desc>Saya butuh kamar tidur!</Desc>
			<StoryDesc>Mudah tersinggung ketika tidak ada ruang untuk bersantai</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="IndependentRoomNeed">
			<DisplayName>Tinggal bersama dengan siswa luar</DisplayName>
			<Desc>Murid luar cukup kacau dan menyebalkan… Saya berharap untuk segera menjauh dari situasi kehidupan ini.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa hidup dengan murid luar itu menjengkelkan.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="LiveWithBadMan">
			<DisplayName>hidup bersama dengan canggung</DisplayName>
			<Desc>[TXT]Dan aku benar-benar tidak tahan berada di ruangan yang sama.</Desc>
			<StoryDesc>Menoleransi berada di ruangan yang sama dengan seseorang yang tidak Anda kenal adalah hal yang canggung.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect1">
			<DisplayName>Feng Shui yang Misterius</DisplayName>
			<Desc>Feng Shui di tempat tinggal saya sangat buruk.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa Feng Shui yang buruk bisa membuat orang menjadi gila.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect2">
			<DisplayName>Feng Shui yang tidak beruntung</DisplayName>
			<Desc>Tempat saya tinggal mempunyai feng shui yang buruk. Haruskah aku tetap di sini?</Desc>
			<StoryDesc>Rasanya ada yang salah dengan feng shui di sini dan memperburuk keadaan.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect3">
			<DisplayName>Feng Shui yang buruk</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di sini sangat buruk sehingga saya tidak bisa tinggal di kamar dengan nyaman.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa ada yang salah dengan Feng Shui di sini yang membuat saya kesal.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect4">
			<DisplayName>feng shui yang bagus</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di tempat saya tidak buruk sama sekali.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa Feng Shui yang baik membuat pikiran saya jernih.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomFengShuiExpect5">
			<DisplayName>Feng Shui membawa keberuntungan</DisplayName>
			<Desc>Feng shui di kamar saya sangat bagus. Siapa pun yang mengatur ruangan ini tahu bahwa semua pikiran jernih.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa seperti ruangan dengan feng shui yang bagus. Itu menyenangkan semua orang.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect9">
			<DisplayName>Kamar sempit</DisplayName>
			<Desc>Sial, ruangan ini sangat sempit!</Desc>
			<StoryDesc>Terasa ruangannya sempit. Hal ini dapat membuat orang merasa stres.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BedroomExpect10">
			<DisplayName>Ruangannya terlalu terbuka.</DisplayName>
			<Desc>Ruangan ini kosong.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa harus mendekorasi ruangan kosong ini.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedRoom">
			<DisplayName>Tidak bisa keluar.</DisplayName>
			<Desc>Dimana pintunya!? Aku tidak bisa keluar!!!</Desc>
			<StoryDesc>Mengetahui bahwa ruangan tersebut tidak memiliki pintu tentu membuat orang merasa marah.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect1">
			<DisplayName>Pakaian jelek</DisplayName>
			<Desc>Apakah benar-benar tidak ada pakaian yang lebih baik? (kualitas kurang dari 30)</Desc>
			<StoryDesc>Rasanya luar biasa memakai pakaian jelek seperti itu.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect2">
			<DisplayName>pakaian yang cocok</DisplayName>
			<Desc>Pakaian ini sangat cocok untukku.</Desc>
			<StoryDesc>Mengenakan pakaian yang tepat dirasa dapat membuat pemakainya merasa bahagia.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ClothesExpect3">
			<DisplayName>pakaian cantik</DisplayName>
			<Desc>Pakaian ini tidak hanya nyaman. Tapi masih terlihat sangat bagus saat saya memakainya.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa ingin memakai pakaian yang bagus. Ini sangat membantu mencerahkan pemakainya.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect1">
			<DisplayName>lingkungan yang keras</DisplayName>
			<Desc>Lingkungan ini menakutkan. Bahkan pengemis pun enggan tinggal di sini.</Desc>
			<StoryDesc>Lingkungan yang keras ini dirasa membuat masyarakat resah dan paranoid.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect2">
			<DisplayName>lingkungan yang kotor</DisplayName>
			<Desc>Bagaimana tempat ini bisa begitu berantakan dan kotor?</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa lingkungan kotor ini sungguh membuat stres.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect3">
			<DisplayName>Pemandangan biasa</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan di sini tidak buruk sama sekali.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa pemandangannya sangat biasa-biasa saja seperti ini, membuat Anda tahu cukup banyak.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect4">
			<DisplayName>Pemandangan yang menarik</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan yang nyaman sungguh mengesankan.</Desc>
			<StoryDesc>Sangat mudah untuk terpesona oleh pemandangan unik seperti itu.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect5">
			<DisplayName>Pemandangan yang luar biasa</DisplayName>
			<Desc>Pemandangan indah seperti itu sangat jarang terjadi di dunia ini.</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa senang ketika melihat pemandangan yang begitu menakjubkan.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BeautyExpect6">
			<DisplayName>Surga di Bumi</DisplayName>
			<Desc>Apakah ini surga?</Desc>
			<StoryDesc>Saya merasa pemandangan ini seindah saya berada di surga.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedFabao">
			<DisplayName>Ingin senjata ajaib?</DisplayName>
			<Desc>Bagaimana saya bisa melindungi diri saya dari kultivator lain tanpa senjata ajaib saya?</Desc>
			<StoryDesc>Merasa tidak aman tanpa senjata ajaib di tangan</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="NeedWeapon">
			<DisplayName>membutuhkan senjata</DisplayName>
			<Desc>Saya membutuhkan senjata untuk melindungi diri saya sendiri.</Desc>
			<StoryDesc>Merasa tidak aman tanpa senjata di tangan Anda</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Jingguai_HappyHuman">
			<DisplayName>Berubah menjadi manusia</DisplayName>
			<Desc>Jadi, aku sudah menjadi manusia sekarang? Akhirnya, aku menjadi manusia!!</Desc>
			<StoryDesc>Error 504 (Server Error)!!1504.That’s an error.There was an error. Please try again later.That’s all we know.</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
