<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="JuQing_dialogue_0">
			<Nodes.0.Text>pintu masuk</Nodes.0.Text>
			<Nodes.1.Text>Apa yang ingin kamu ketahui?</Nodes.1.Text>
			<Nodes.2.Text>Siapa kamu?</Nodes.2.Text>
			<Nodes.3.Text>Tempat apa ini?</Nodes.3.Text>
			<Nodes.4.Text>Apa sebenarnya alam semesta itu?</Nodes.4.Text>
			<Nodes.5.Text>Apakah kitab nubuatan surgawi itu?</Nodes.5.Text>
			<Nodes.6.Text>SAYA? Aku hanyalah seorang gagal yang harus dikuburkan pada waktunya. Tapi kenyataan bahwa kamu mampu berdiri di sini. Mungkinkah aku tidak gagal? Saya bisa mengubah nasib surga. Ha ha. Anda bisa memanggil saya Fu Pikong.</Nodes.6.Text>
			<Nodes.7.Text>Apakah kamu lupa? Bagaimana kamu memasuki tempat ini? Tentu saja tempat ini berada di dalam alam semesta.</Nodes.7.Text>
			<Nodes.8.Text>Tahukah anda bahwa pada zaman dahulu kala terjadi dua perang besar antara orang suci dan setan?</Nodes.8.Text>
			<Nodes.9.Text>Kitab Ramalan Ilahi merupakan simbol kekuasaan yang dipegang oleh ketua sekte Istana Timur. Itu adalah gulungan yang tidak bisa dihancurkan yang terbuat dari bahan-bahan dari dunia luar. Mungkin di zaman Anda ada nama yang berbeda? Tetapi fakta bahwa Anda bisa datang ke sini Itu berarti Buku Ramalan Surgawi telah membukakan pintu bagi Anda.</Nodes.9.Text>
			<Nodes.10.Text>Buka pintu ke alam semesta? Mengapa? Apakah setan datang menyerang kita lagi? Apakah Anda ingin membawa kami ke tempat yang aman? Saya rasa kita tidak perlu terlalu khawatir. Dunia kultivator kini berkembang pesat dengan cara yang belum pernah terlihat sebelumnya. Meski masih terjadi perselisihan antar berbagai pihak. Namun, saat ini ada banyak kultivator kuat. Jadi menurut saya kita tidak perlu takut pada setan lagi! Lalu mengapa kita harus melarikan diri?</Nodes.10.Text>
			<Nodes.11.Text>Fu Pi Khong? Sepertinya aku pernah mendengar nama itu sebelumnya. Ini terjadi sebelumnya, entah dari mana.</Nodes.11.Text>
			<Nodes.12.Text>Anda tidak perlu terlalu memikirkannya. Bukan hal yang aneh jika ada dua orang dengan nama keluarga yang sama. Tapi faktanya kita bertemu disini Bukankah itu berarti kita ditakdirkan untuk bersama?</Nodes.12.Text>
			<Nodes.13.Text>Dunia kosmik? Saya belum pernah mendengar nama ini sebelumnya, tetapi saya datang ke tempat ini melalui sesuatu yang disebut... "Miniatur alam semesta" atau mungkin ada hubungannya dengan apa yang disebut dunia kosmik yang sedang Anda bicarakan? Saya selalu berpikir bahwa miniatur alam semesta hanyalah gudang dimensional untuk menyimpan sesuatu.</Nodes.13.Text>
			<Nodes.14.Text>Haha, alam semesta adalah harta ilahi yang paling kuat di dunia ini. Dan bagaimana hal itu bisa sesederhana yang Anda pikirkan? Sebenarnya, ini adalah kesenjangan antara alam semesta Anda dan alam semesta tanpa batas. Itu adalah tempat istimewa dengan dunia kecil. Jumlah yang tak terhitung jumlahnya ada di dalam dirinya sendiri. Saya memastikan untuk meninggalkan teknik rahasia yang digunakan untuk memindahkan dimensi. Apa yang Anda sebut miniatur alam semesta. Huh... Aku tidak menyangka kalau itu hanya akan digunakan sebagai fasilitas penyimpanan.</Nodes.14.Text>
			<Nodes.15.Text>Apa? Jadi apa sebenarnya alam semesta ini? Jadi bagaimana ia bisa mencapai dunia yang tak terhitung jumlahnya di dalamnya? Apakah benda yang disebut miniatur alam semesta ini hanya sebuah pintu? Bagaimana hal seperti ini bisa terjadi?</Nodes.15.Text>
			<Nodes.16.Text>Huh *menyeringai menghina* Tidak ada yang mustahil. Sepertinya kamu benar-benar tidak tahu apa-apa. Sepertinya orang-orang tua bodoh itu berusaha merahasiakan masalah ini? Namun kehadiranmu di tempat ini berarti kamu telah diterima oleh Buku Ramalan Surgawi. Jadi menurutku aku bisa mempercayaimu.</Nodes.16.Text>
			<Nodes.17.Text>Fu Pi Khong? Sepertinya aku pernah mendengar nama itu sebelumnya. Ini terjadi sebelumnya, entah dari mana.</Nodes.17.Text>
			<Nodes.18.Text>Pak? Atau apakah kamu...</Nodes.18.Text>
			<Nodes.19.Text>Mungkinkah kamu adalah Fu Bi Kong? Master sekte terakhir dari Istana Besar Timur dan Kaisar Iblis yang sendirian menghancurkan separuh dunia kultivator?</Nodes.19.Text>
			<Nodes.20.Text>Oh, kamu kenal aku seperti itu? Mungkinkah peninggalan Istana Besar Timur belum hancur total? Tapi bagaimana mungkin??</Nodes.20.Text>
			<Nodes.21.Text>Istana Agung Timur sudah tidak ada lagi. Namun warisan mereka tetap ada. Seratus tahun kemudian, Istana Besar Timur berganti nama menjadi Sekolah Tai Yi. Itu adalah sekte saya dan saya baru mengetahui keseluruhan ceritanya setelah saya mencoba mencari cara untuk membalas dendam atas Sekte Tai Yi yang dihancurkan.[NAME]menatap ekspresi orang yang mengaku sebagai Fu Bi Kong saat menceritakan pria itu tentang Sekte Tai Yi)</Nodes.21.Text>
			<Nodes.22.Text>Huh *menyeringai menghina* Aku tidak menyangka para lelaki tua bodoh itu bisa menyembunyikan masalah ini dengan begitu sempurna. Mereka bahkan membunuh setiap pewaris warisan kita yang tersisa. Tapi untungnya, surga masih mengasihani Istana Timur saya. Adapun Anda, Anda dianggap sebagai generasi penerus saya. Jadi jika Anda memiliki pertanyaan, tanyakan saja. Terlebih lagi, rencanaku mulai sekarang akan bergantung padamu juga.</Nodes.22.Text>
			<Nodes.23.Text>Dunia kosmik? Aku belum pernah mendengar nama itu sebelumnya.</Nodes.23.Text>
			<Nodes.24.Text>Dunia kosmik? Maksudmu alam semesta yang dicuri oleh Pegunungan Seratus Serangga?</Nodes.24.Text>
			<Nodes.25.Text>Dunia kosmik? Maksud Anda dunia kosmik yang dicuri oleh Pegunungan Seratus Serangga ketika Sekte Tai Yi dihancurkan? Tapi saya datang ke tempat ini melalui miniatur alam semesta di dalam sekte.</Nodes.25.Text>
			<Nodes.26.Text>Haha, alam semesta adalah harta suci yang diciptakan dengan menggunakan seluruh sumber daya Istana Besar Timur untuk menciptakannya. Dan bagaimana hal itu bisa sesederhana yang Anda pikirkan? Sebenarnya, ini adalah kesenjangan antara alam semesta Anda dan alam semesta tanpa batas. Itu adalah tempat istimewa dengan dunia kecil. tak terukur dalam dirinya sendiri. Saya telah dengan hati-hati menyimpan teknik rahasia yang digunakan untuk memindahkan dimensi ke tempat ini. Tapi saya tidak pernah menyangka kalau itu hanya akan digunakan sebagai tempat penyimpanan. Huh… Generasi penerus sungguh luar biasa.</Nodes.26.Text>
			<Nodes.27.Text>Dengan kata lain, apakah ruang di alam semesta saling berhubungan? Apakah ini berarti ia bisa datang dari segala arah?</Nodes.27.Text>
			<Nodes.28.Text>Apa yang Anda katakan tidak sepenuhnya benar. Namun sebagian besar, Anda memahaminya dengan benar. Ruang dalam dunia kosmik semuanya saling berhubungan. Tapi Anda tidak bisa masuk atau keluar sesuai keinginan. Berkat buku ramalan ilahi. Jika tidak, hampir mustahil bagi Anda untuk membuka segel dan berada di sini sekarang.</Nodes.28.Text>
			<Nodes.29.Text>Itu tidak salah...</Nodes.29.Text>
			<Nodes.30.Text>Memang benar itu</Nodes.30.Text>
			<Nodes.31.Text>Saya telah mendengar tentang hal ini. Tapi saya tidak tahu banyak tentang apa yang terjadi di dunia kultivator kuno. Karena catatan mengenai hal itu hampir semuanya hilang. Saya hanya tahu bahwa para penggarap adalah pemenang atas ras iblis dan menghancurkan mereka selamanya. Mungkinkah dunia kosmik ini adalah hasil pertarungan antara seorang ahli dan iblis?</Nodes.31.Text>
			<Nodes.32.Text>Hancurkan dan usir ras iblis selamanya? Haha, sangat menarik. Cerita seperti ini sungguh kreatif. Namun kenyataannya justru sebaliknya. Kami hanya mampu mengalahkan Ras Iblis dengan sangat tipis, dan diyakini jika Perang Besar Ketiga pecah, Kami pasti tidak memiliki harapan untuk melawan ras iblis. Oleh karena itu, para penggarap memutuskan untuk menggunakan semua sumber daya mereka saat menciptakan sesuatu. Seseorang datang untuk menggunakannya sebagai pilihan terakhir...</Nodes.32.Text>
			<Nodes.33.Text>Apakah maksud Anda apa yang disebut alam semesta?</Nodes.33.Text>
			<Nodes.34.Text>benar! Alam semesta adalah pilihan terakhir. Ini adalah tempat yang dapat menampung ratusan miliar orang. Namun siapa sangka ketika waktu telah berlalu? Orang-orang melupakan kepedihan di masa lalu dan mempercayai rumor bahwa Klan Iblis telah diasingkan selamanya dan tidak akan pernah kembali... *sigh*</Nodes.34.Text>
			<Nodes.35.Text>Ataukah itu jurnal rahasia Tai Yi? Saya tidak pernah mengira buku ini akan menjadi sepenting ini!</Nodes.35.Text>
			<Nodes.36.Text>Ya, itu adalah benda itu... (Untuk sesaat, mata Fu Bi Kong memancarkan pandangan yang rumit.)</Nodes.36.Text>
			<Nodes.37.Text>[color=#ff0000]Aku merasa duniaku terbalik! Jadi apa selanjutnya?[/color]Apa rencanamu?</Nodes.37.Text>
			<Nodes.38.Text>Waktunya akhirnya tiba. Yang harus saya lakukan sederhana saja. Saya hanya perlu menggunakan Buku Ramalan Surgawi atau biasa disebut Catatan Rahasia Tai Yi, untuk membuka sepenuhnya gerbang alam semesta sesuai perintah Kaisar Timur.</Nodes.38.Text>
			<Nodes.39.Text>Kemakmuran yang belum pernah ada sebelumnya? Ha ha ha!</Nodes.39.Text>
			<Nodes.40.Text>Apa yang lucu? Anda mungkin sudah tidur terlalu lama tanpa menyadari betapa dunia luar telah berubah. Sekarang, banyak penggarap kuno yang tak terhitung jumlahnya telah terbangun. Hasilnya, ada banyak Orang Suci di Dunia Kultivator saat ini. Dan tidak peduli seberapa kuat ras iblis, menurut saya mereka tidak bisa menjadi lawan dari para kultivator saat ini?</Nodes.40.Text>
			<Nodes.41.Text>Hahaha, aku minta maaf. Tapi tentu saja aku tahu. Bagaimanapun, dunia saat ini adalah hasil dari fondasi yang kita letakkan di masa lalu setelah Perang Besar. Tapi izinkan saya mengajukan satu pertanyaan kepada Anda. Tidakkah menurut Anda ada yang aneh dengan dunia saat ini?</Nodes.41.Text>
			<Nodes.42.Text>Sesuatu yang aneh? Apa maksudmu?</Nodes.42.Text>
			<Nodes.43.Text>Saya akan memberi Anda petunjuk. Anda sendiri tampaknya telah banyak berlatih. Selama berkultivasi sehari-hari, Apakah Anda sendiri tidak pernah curiga?</Nodes.43.Text>
			<Nodes.44.Text>Hahaha, bukankah menurutmu itu akan semudah itu! Tapi itu bukan salahmu. Karena Anda sudah terbiasa. Saya ingin menanyakan satu hal lagi. Apakah menjalankan asketisme bertentangan dengan hukum ilahi? Dan kapan semuanya menjadi semudah ini? Ada banyak guru sejati. Dengan lobak dan petani kuno berjalan-jalan?</Nodes.44.Text>
			<Nodes.45.Text>Memang benar seperti yang Anda katakan. Ketika pertama kali mulai berkultivasi, saya juga mempunyai keraguan. Bukankah dalam catatan kuno disebutkan bahwa menjalankan asketisme adalah jalan yang sangat sulit? Dalam catatan kuno dikatakan bahwa Kultivasi adalah jalan yang bertentangan dengan hukum surga, dan hanya satu dari sejuta yang dapat bereinkarnasi ke alam surga dan menjadi guru sejati. Namun, saya sebenarnya telah melihat beberapa kultivator berbakat yang, hanya dalam waktu satu bulan, mampu bereinkarnasi ke alam surga dan menjadi guru sejati. Tampaknya menjadi master sejati hanyalah masalah waktu saja. Ketika saya memikirkan kembali Ketika Anda melihatnya, itu sungguh sangat aneh.</Nodes.45.Text>
			<Nodes.46.Text>Bagus sekali. Dianggap sebagai generasi penerus Istana Agung Timur. Fakta bahwa Anda menyadari hal ini bukanlah usaha yang sia-sia karena Buku Nubuat Surgawi telah memilih Anda!</Nodes.46.Text>
			<Nodes.47.Text>Memang benar seperti yang Anda katakan. Dalam catatan kuno dikatakan bahwa Kultivasi adalah jalan yang melanggar hukum surga, dan hanya satu dari sejuta yang mampu bereinkarnasi ke alam surga dan menjadi guru sejati. Saya pernah berpikir bahwa para kultivator zaman dahulu masih belum memahami esensi dari kultivasi. Oleh karena itu, sulit bagi mereka untuk menjadi master sejati. Namun saat ini, saya telah melihat beberapa kultivator yang sangat berbakat, hanya dalam satu bulan, mampu bereinkarnasi ke Alam Surgawi dan menjadi ahli sejati. Ketika saya memikirkan kembali Ketika Anda melihatnya, itu sungguh sangat aneh.</Nodes.47.Text>
			<Nodes.48.Text>Faktanya, kelainan semacam ini memang menjadi masalah: melakukan asketisme bertentangan dengan hukum Tuhan. Namun, fakta bahwa hal itu menjadi semudah ini adalah karena Jalan Surgawi dan Dao dunia ini telah melemah! Mungkin kalau saya katakan saja, Anda tidak akan percaya bahwa Jalan Surgawi dan Dao di dunia kita tidak sempurna. Terlebih lagi, secara bertahap runtuh.</Nodes.48.Text>
			<Nodes.50.Text>Namun, bagaimanapun juga, hal itu bukanlah masalah sebenarnya. Masalah sebenarnya adalah di bawah langit yang tidak sempurna ini, dunia berubah dengan kecepatan ratusan ribu kali lebih cepat dibandingkan sebelumnya. Biasanya, satu Bumi akan bertahan selama miliaran tahun. Tapi akhir dunia kita tinggal kurang dari sepuluh ribu tahun lagi...</Nodes.50.Text>
			<Nodes.51.Text>Apakah ada hal seperti itu? Saya tidak percaya. Ataukah ketidaklengkapan Jalan Surgawi dan Dao dunia ini adalah rencana ras iblis? Jika itu benar, bukankah ada cara untuk memperbaiki Jalan Surgawi dan Dao yang cacat ini? Atau inilah alasan mengapa Anda ingin membuka gerbang alam semesta untuk terhubung dengan dunia kita. Apakah Anda ingin menggunakan alam semesta untuk membantu kita selamat dari bencana yang akan datang?</Nodes.51.Text>
			<Nodes.52.Text>Ha ha ha! Imajinasi Anda sungguh luar biasa! Sayangnya, ini sepenuhnya salah! Selain itu, juga sebaliknya...</Nodes.52.Text>
			<Nodes.54.Text>Anda bisa menebaknya!</Nodes.54.Text>
			<Nodes.55.Text>Benar sekali, itulah kebenaran dunia ini. Fakta bahwa Jalan Surgawi dan Dao dunia ini tidak lengkap bukanlah rencana Klan Iblis sama sekali. Tapi itu karena dunia ini awalnya adalah dunia yang tidak sempurna. Dunia ini hanyalah dunia yang diciptakan oleh para Orang Suci kuno untuk melarikan diri dari iblis.</Nodes.55.Text>
			<Nodes.56.Text>Tidak... Itu tidak mungkin. Apakah Anda mengatakan bahwa sejarah yang saya tahu telah dipalsukan dan diubah oleh para pemimpin berbagai sekte? Apakah dunia kita hanyalah sebuah dunia di dalam botol? Bagaimana ini mungkin? Jadi, apakah gunung dan sungai yang panjangnya puluhan ribu mil ini? Bagaimana dengan semua pelatihan saya? Jadi mengapa saya harus percaya apa yang Anda katakan?</Nodes.56.Text>
			<Nodes.57.Text>Ini mungkin terdengar tidak berperasaan dan kejam. Tapi dunia ini memang seperti itu. Dunia ini hanyalah dunia eksperimen kecil yang terbuat dari pecahan. Salah satu alam semesta kuno dan luas Dan puluhan ribu li gunung dan sungai yang Anda bicarakan tidak ada artinya dibandingkan dengan ribuan gunung dan sungai besar di dunia nyata yang ada di dunia kosmik ini. Basis budidaya Anda kosong. Orang itu telah menikmati hidup selama lebih dari seribu tahun. Padahal kamu sama sekali tidak mengetahui misteri langit dan bumi. Lalu apa gunanya praktik-praktik tersebut? Mungkin terdengar tidak manusiawi untuk mengatakan hal ini. Namun, saya harus mengatakan bahwa ini sebenarnya adalah dunia palsu. Tempat ini tidak ada apa-apanya dibandingkan dengan dunia nyata.</Nodes.57.Text>
			<Nodes.59.Text>Percaya atau tidak, saya telah mengatakan kebenaran yang saya ketahui kepada Anda. Dan saya masih hidup sampai sekarang karena waktu saya di tempat ini cukup istimewa. Namun jika aku keluar ke dunia luar, waktu itu akan segera kembali padaku. Jadi percayalah padaku. Tentu saja aku tidak bisa melakukan apa pun padamu. Dan meskipun sudah waktunya Tapi kamu masih punya cukup waktu untuk memutuskan apakah kamu akan membantuku atau tidak.</Nodes.59.Text>
			<Nodes.60.Text>[color=#ff0000]Aku merasa duniaku terbalik! Jadi apa selanjutnya?[/color]Aku ingin tahu apa yang sebenarnya terjadi saat itu?</Nodes.60.Text>
			<Nodes.61.Text>Aku ingin tahu apa yang sebenarnya terjadi saat itu? Dari catatan rahasia yang diwarisi dari berbagai markas sekte. Dikatakan bahwa dia berlatih seni iblis sampai dia diserang oleh iblis dan menjadi Kaisar Iblis yang menghancurkan lebih dari separuh dunia kultivator dan kemudian dihukum oleh para pemimpin berbagai sekte. Namun, saya tahu bahwa Lima Cara Elemen Sekte Tai Yi yang diwarisi dari para tetua tidak memiliki sedikit pun tanda-tanda terkontaminasi setan. Oleh karena itu, saya hanya bisa curiga bahwa rumor tentang hal tersebut tidak benar. Namun, meskipun saya mencari kemana-mana, Tapi saya belum dapat menemukan petunjuk lagi tentang masalah ini...</Nodes.61.Text>
			<Nodes.62.Text>Apakah itu diserang oleh ras iblis? Alasan yang tepat! Meskipun itu adalah pernyataan yang sedikit menjengkelkan, Namun tidak salah jika dikatakan bahwa saya sangat ingin menghancurkan dunia kultivator.</Nodes.62.Text>
			<Nodes.63.Text>Penatua benar-benar berniat menghancurkan dunia kultivasi!? Jadi alasanmu kembali kali ini adalah…?</Nodes.63.Text>
			<Nodes.64.Text>Ceritanya panjang...tapi sebelum itu. Saya harus memberi tahu Anda kebenaran yang tersembunyi di balik dunia ini.</Nodes.64.Text>
			<Nodes.65.Text>Kebenaran yang tersembunyi di balik dunia ini?</Nodes.65.Text>
			<Nodes.66.Text>Izinkan saya mengajukan satu pertanyaan kepada Anda. Tidakkah menurutmu ada yang aneh dengan dunia saat ini??</Nodes.66.Text>
			<Nodes.67.Text>Jadi apa yang harus saya lakukan?</Nodes.67.Text>
			<Nodes.68.Text>Halo, anak kecil. Bagaimana kamu bisa sampai ke tempat ini... Jika bukan karena dunia itu, dunia ini sudah berakhir. Mungkinkah karena Andalah yang mendapat keberuntungan dari surga? Aku sudah menunggu begitu lama hingga aku bahkan tidak ingat sudah berapa lama. Namun akhirnya waktu yang kutunggu-tunggu telah tiba...</Nodes.68.Text>
			<Nodes.69.Text>Waktunya telah tiba. Beberapa tahun yang lalu, dunia kita dan Seribu Dunia Besar mengorbit sangat dekat satu sama lain. Kemudian Anda memberi saya Buku Nubuatan Surgawi. Eh, maksud saya apa yang Anda sebut Jurnal Rahasia Tai Yi. Saya akan menggunakan kekuatan Buku Ramalan Surgawi untuk membuka portal yang menghubungkan dunia kita dengan Seribu Dunia melalui alam semesta ini. Dengan begitu, kita akan mampu melarikan diri dari dunia yang sedang runtuh ini dan pergi ke Dunia Seribu Besar yang sebenarnya.</Nodes.69.Text>
			<Nodes.70.Text>Lalu apa kompensasinya jika melakukan hal tersebut?</Nodes.70.Text>
			<Nodes.71.Text>Anda mungkin sudah menebaknya, bukan? Dengan melakukan hal ini, semua jalan surgawi dan dao kembali ke Seribu Dunia Besar. Basis budidaya kami semuanya diperoleh dari dunia ini. Oleh karena itu, ketika Tao dan seluruh jalan surgawi kembali ke Seribu Dunia Besar, Semua basis kultivasi kita juga akan lenyap. Pada akhirnya, kita akan menjadi manusia normal kembali.</Nodes.71.Text>
			<Nodes.72.Text>*Senyum pahit* Anda benar-benar mencoba menghancurkan dunia para kultivator...</Nodes.72.Text>
			<Nodes.73.Text>Hah, siapa bilang bukan... Faktanya, masih ada lebih dari sepuluh ribu tahun sebelum akhir dunia ini tiba. Dan itu cukup lama bagi para idiot untuk hidup bahagia bersama. Oleh karena itu, tidak mengherankan jika tidak ada seorang pun di setiap sekte yang bersedia menghancurkan basis budidaya mereka sendiri dan memulai kembali… Nah, sekarang nasib dunia ada di tangan Anda. Meskipun tidak ada yang tahu Tapi sekarang kamu telah menjadi penguasa sejati yang bisa menentukan nasib dunia ini!</Nodes.73.Text>
			<Nodes.74.Text>[color=#ff0000]Aku sudah mengambil keputusan...[/color]</Nodes.74.Text>
			<Nodes.75.Text>Kapan saat itu akan tiba?</Nodes.75.Text>
			<Nodes.76.Text>Mungkin itu tidak akan berlangsung lama. Jika saatnya tiba, Anda akan bisa merasakannya sendiri, dan saya juga akan mengandalkan bantuan alam semesta untuk memperingatkan Anda. Jadi sebelum waktunya tiba, Anda bisa meluangkan waktu dan memikirkannya baik-baik.</Nodes.76.Text>
			<Nodes.77.Text>Ini adalah buku nubuatan ilahi. Silakan ambil!</Nodes.77.Text>
			<Nodes.78.Text>Saya masih belum bisa memutuskan.</Nodes.78.Text>
			<Nodes.79.Text>Saya tidak membawa Buku Ramalan Surgawi.</Nodes.79.Text>
			<Nodes.82.Text>Fitur baru</Nodes.82.Text>
			<Nodes.83.Text>Fitur baru</Nodes.83.Text>
			<Nodes.84.Text>(Pakaian dan wajah orang ini terlihat aneh dan kuno. Meskipun aku tidak bisa merasakan kekuatannya. Tapi auranya sama misteriusnya dengan surga.)</Nodes.84.Text>
			<Nodes.85.Text>Maafkan aku, aku tidak ingin mendengarnya lagi.</Nodes.85.Text>
			<Nodes.88.Text>[Debug Demo]</Nodes.88.Text>
			<Nodes.89.Text>Fitur baru</Nodes.89.Text>
			<Nodes.90.Text>Fitur baru</Nodes.90.Text>
			<Nodes.91.Text>Dulu ketika saya memimpin sekelompok Dewa dari seribu dunia ke dunia ini. Saya menemukan bahwa kultivasi di dunia itu ribuan kali lebih cepat. Kami sangat senang. Saya pikir dunia ini dapat membawa para Orang Suci menuju zaman keemasan dan mampu berdiri teguh dalam pertarungan melawan Ras Iblis. Namun seratus tahun kemudian Kami sadar akan bahaya yang mengintai di sini. Jalan Surgawi dan Dao dunia baru ini masih belum lengkap. Meski bisa dilatih dengan cepat Namun fondasi para kultivator yang tumbuh dari dunia ini sangatlah lemah. Dan seiring berjalannya waktu, bahkan basis kultivasi saya terpengaruh oleh dao yang tidak lengkap ini...</Nodes.91.Text>
			<Nodes.92.Text>Menurutku, terus hidup di dunia ini seperti membatalkan masa depan. Oleh karena itu, saya ingin membuka pintu untuk kembali ke Seribu Dunia Besar. Tapi aku tidak menyangka kalau orang-orang tua bodoh itu akan begitu takut pada ras iblis yang menunggu di ribuan dunia sehingga mereka menjadi sangat takut. Sebaliknya, mereka bekerja sama untuk membunuhku hanya untuk mengunci diri di dunia kecil. Ini aman.</Nodes.92.Text>
			<Nodes.93.Text>Saya punya sesuatu yang membutuhkan bantuan Anda. Namun saat ini belum waktunya. Saya juga perlu lebih banyak waktu untuk memulihkan diri. Jika Anda tertarik, silakan kembali lagi dan jika waktunya tiba, saya akan menjelaskan semuanya kepada Anda.</Nodes.93.Text>
			<Nodes.94.Text>Lalu kenapa kamu ada di sini? Tampaknya Anda sudah mengantisipasi kebangkitan Anda sendiri. Apa sebenarnya rencanamu?</Nodes.94.Text>
			<Nodes.95.Text>Dan bagaimana dengan keputusan Anda?</Nodes.95.Text>
			<Nodes.96.Text>Fitur baru</Nodes.96.Text>
		</Text>
	</List>
</Texts>
