<Texts Type="Other">
  <List>
    <Text Name="Magic_FengshuiItemOpen">
      <DisplayName>Penilaian Feng Shui</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penilaian Feng Shui\nGunakan batu roh untuk mengidentifikasi karakteristik Feng Shui suatu benda.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_GanLingShu">
      <DisplayName>Mantra Curah Hujan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Curah Hujan\nMemanggil hujan dapat memadamkan api dan merangsang pertumbuhan tanaman.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_KongZhi1">
      <DisplayName>Mantra Mantra</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Mantra\nGunakan mantra ini untuk memengaruhi kehendak karakter lain, menjadikannya sekutu Anda. Semakin tinggi tingkat Dao dan kultivasi Anda dibandingkan dengan target, semakin mudah untuk berhasil. Jika jaraknya terlalu besar, mantranya mungkin akan menjadi bumerang, sehingga membalikkan efeknya. Jika target telah dikultivasikan, mereka harus berada dalam keadaan tidak sadar agar hal ini dapat diterapkan. Hanya dapat digunakan satu kali per target.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_KongZhi2">
      <DisplayName>Segel Kekerabatan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Segel Kekerabatan\nGunakan segel ini untuk menghubungkan hatimu dengan orang lain dan membuat mereka menginginkan sekutumu. Semakin tinggi tingkat Dao dan kultivasi Anda dibandingkan dengan target, semakin mudah untuk berhasil. Jika jaraknya terlalu besar, mantranya mungkin akan menjadi bumerang, sehingga membalikkan efeknya. Jika targetnya memiliki kondisi kelahiran yang serupa atau merupakan saudara, peluangnya akan meningkat. Jika target telah dikultivasikan, mereka harus berada dalam keadaan tidak sadar agar hal ini dapat diterapkan. Cara ini sangat berbahaya. Jika perapal mantra gagal, target akan mati dan perapal mantra akan mengalami luka-luka.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_KongZhi3">
      <DisplayName>Tarian Setan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Tarian Setan\nGunakan Tarian Setan untuk menjadikan target sebagai sekutu Anda. Semakin tinggi tingkat Dao, Mantra, dan kultivasi Anda dibandingkan dengan target, semakin mudah untuk berhasil. Jika jaraknya terlalu besar, mantranya mungkin akan menjadi bumerang, sehingga membalikkan efeknya. Jika target telah dikultivasikan, mereka harus berada dalam keadaan tidak sadar agar hal ini dapat diterapkan. Tarian tersebut akan merusak kesadaran target pada setiap penggunaan.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_KongZhi4">
      <DisplayName>Lima Segel Ilahi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Lima Segel Ilahi\nIkat target dengan Lima Segel Ilahi, paksa mereka menjadi sekutu Anda selama beberapa waktu. Semakin tinggi ranah kultivasi dan pemahaman Anda dibandingkan target, semakin mudah untuk berhasil. Jika kesenjangannya terlalu besar, efeknya mungkin sebaliknya. Jika targetnya adalah seorang kultivator, mereka harus tidak sadarkan diri agar segelnya dapat bekerja. Mengucapkan mantra beberapa kali akan memperpanjang durasinya, tetapi sangat merusak kesadaran target.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_BuildMine">
      <DisplayName>Hukum Asal Usul Bumi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Orogenesis\nGunakan Qi dalam jumlah besar untuk menarik mineral dari kedalaman bumi.\nMantra yang dipelajari: Formasi Danau\nMantra yang dapat digunakan untuk membuat danau yang dalam.\nMantra yang dipelajari: Formasi Tanah\nMantra yang dapat digunakan untuk menutupi area tersebut dengan tanah.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_RebornSelf">
      <DisplayName>Hukum Kelahiran Kembali Jiwa</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Membuka resep：\Ramuan Kelahiran Kembali Jiwa\nMantra yang dipelajari: Kelahiran Kembali Jiwa\nHukum rahasia sekte Taiyi, yang menggunakan mutiara jiwa untuk membakar Inti Emas pengguna, menghancurkan fondasi Dao mereka dan mengubahnya kembali menjadi manusia fana.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_SoulCrystalYouPowerUp">
      <DisplayName>Infus Esensi yang Tidak Menyenangkan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Infus Esensi yang Tidak Menyenangkan\nEkstrak esensi Kristal Jiwa yang Tidak Menyenangkan dan masukkan item ke dalamnya untuk kemungkinan meningkatkan nilainya sebanyak 1.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_SoulCrystalLingPowerUp">
      <DisplayName>Infus Esensi Roh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Infus Esensi Roh\nEkstrak esensi Kristal Jiwa Roh dan masukkan item ke dalamnya untuk meningkatkan kapasitas Qi-nya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_MakeSoulCrystal">
      <DisplayName>Penangkapan Jiwa</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penangkapan Jiwa\nGunakan mantra ini pada makhluk yang tidak membudidayakan untuk memurnikan jiwa mereka menjadi kristal jiwa. Hanya dapat digunakan satu kali pada setiap target.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_MakePuppet">
      <DisplayName>Pengendalian roh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pengendalian roh\nImbuhi tubuh mati dengan spiritualitas untuk membuat boneka daging. Ia akan mampu melakukan pekerjaan manual. Efektivitasnya tergantung pada tingkat budidayanya saat masih hidup.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_BuidPuppet">
      <DisplayName>Boneka Jiwa</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Boneka Jiwa\nImbuhi boneka dengan spiritualitas untuk menganimasikannya. Ia akan mampu melakukan pekerjaan manual. Efektivitasnya tergantung kualitasnya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="SeachSoul">
      <DisplayName>Ekstraksi Memori</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Ekstraksi Memori\nMantra ini memungkinkan Anda membuka paksa lautan ingatan orang mati untuk mengekstrak informasi darinya. Merapal mantra ini di lingkungan yang tidak menguntungkan akan meningkatkan tingkat keberhasilan.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_ClosedDoor_1">
      <DisplayName>Meditasi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Meditasi\nMasuk ke kondisi meditasi khusus dan bakar esensi serta umur panjang Anda. Ini akan memungkinkan Anda dengan cepat meningkatkan Qi[/color][/size] maksimum Anda</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbLing_Aoe_1">
      <DisplayName>Pranayama</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pranayama\nMasuk ke kondisi meditasi dan serap Qi di sekitar Anda.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbLing_Live_1">
      <DisplayName>Hukum Pengorbanan Roh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Hukum Pengorbanan Roh\nMengkonsumsi umur panjang makhluk yang tidak membudidayakan untuk mengisi kembali Qi Anda sendiri.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbLing_Body_1">
      <DisplayName>Pemurnian Darah</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pemurnian Darah\nPerbaiki darah dalam tubuh manusia dan gunakan untuk mengisi kembali Qi Anda sendiri. Semakin tinggi tingkat kultivasi tubuh, semakin banyak Qi yang dapat diserap.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbLing_Thing_1">
      <DisplayName>Satu Dengan Alam</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Menyatu dengan Alam\nGunakan Qi dari bangunan, tanaman, atau mineral untuk mengisi kembali Qi Anda sendiri. Semakin banyak Qi yang dimiliki entitas dan semakin maksimal Qi yang dimiliki, semakin cepat pula kecepatan pengurasannya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbLing_Item_1">
      <DisplayName>Telapak Tangan Pemakan Bintang</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Star Devouring Palm\nMemungkinkan pengguna menyerap Qi yang terkandung dalam objek.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Healing_Damage_1">
      <DisplayName>Penyembuhan Batin</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penyembuhan Internal\nMantra ini memungkinkan Anda mengobati luka dalam.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_BuildBody_1">
      <DisplayName>Rekonstruksi Tubuh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Rekonstruksi Tubuh\nMeregenerasi anggota tubuh target yang hilang.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_RobBodyLow_1">
      <DisplayName>Penangkapan Tubuh Lebih Rendah</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penangkapan Tubuh Kecil\nMantra penangkap tubuh tingkat rendah. Meskipun memungkinkan Anda menangkap tubuh manusia, Anda akan kehilangan beberapa poin atribut karena ketidakcocokan antara jiwa dan tubuh.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_RobBodyHigh_1">
      <DisplayName>Penangkapan Tubuh Lebih Besar</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penangkapan Tubuh Lebih Besar\nMantra penangkap tubuh tingkat tinggi. Meskipun memungkinkan Anda menangkap tubuh seorang kultivator, Anda akan kehilangan beberapa poin atribut karena ketidaksesuaian antara jiwa dan tubuh.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_1_1">
      <DisplayName>Pemurnian Esensi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pemurnian Esensi\nPerbaiki esensi makhluk non-pembudidayaan untuk meningkatkan budidaya Anda sendiri dan mendapatkan poin pemahaman. Semakin kuat targetnya, semakin besar efeknya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_2_1">
      <DisplayName>Ilusi Merayu</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Ilusi Merayu\nMenjebak seorang non-pembudidaya lawan jenis dalam ilusi yang membangkitkan gairah, menguras umur panjang mereka untuk meningkatkan kultivasi Anda sendiri dan mendapatkan poin pemahaman. Semakin tinggi Charm target, semakin besar pula efeknya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_3_1">
      <DisplayName>Hukum Penyerap Jiwa</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Hukum Penyerap Jiwa\nTangkap dan sempurnakan jiwa seorang non-pembudidaya untuk meningkatkan kultivasi Anda sendiri dan mendapatkan poin pemahaman. Semakin tinggi Pemahaman target, semakin besar efeknya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_4_1">
      <DisplayName>Hukum Tubuh Iblis Surgawi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Demonisasi\nHubungkan kesadaran Anda dengan Dunia Bawah, raih kecepatan kultivasi yang tak tertandingi. Hal ini juga akan menyebabkan jiwa Anda ditelan secara permanen oleh api bawah tanah, sehingga tidak memungkinkan Anda untuk beristirahat. Hanya dengan menyiksa makhluk hidup maka kekuatan api akan berkurang untuk sementara.\nMantra yang dipelajari: Pemurnian Jiwa\nDapatkan jiwa orang yang bukan seorang kultivator dan siksa mereka, sehingga menimbulkan rasa sakit yang menyiksa. Ini akan membuat Anda sangat gembira.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_5_1">
      <DisplayName>Karuna</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Karuna\nSaat target mengalami emosi ekstrem (nilai suasana hatinya di bawah 40 atau di atas 160), Anda akan memperoleh pengalaman kultivasi dan poin pemahaman. Semakin kuat suasana hatinya, semakin baik efeknya.\nUntuk membatalkan mantra, gunakan lagi mantra tersebut pada target yang sama. Saat mantra aktif, suasana hati dan kondisi pikiran pengguna akan berkurang.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_6_1">
      <DisplayName>Parasitisme Jiwa</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Parasitisme Jiwa\nGunakan mantra ini untuk menyuntikkan seutas jiwa Anda ke dalam makhluk fana. Di awal setiap hari, untaian tersebut akan menyedot sebagian dari fondasi Dao target dan menyempurnakannya untuk memperkuat kultivasi Anda. Ini juga akan memberimu pengalaman pemahaman./nSaat berada di bawah pengaruh mantra ini, target akan melemah. Untuk membatalkan mantra, ucapkan mantra pada target yang sama lagi.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_7_1">
      <DisplayName>Pengorbanan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pengorbanan\nKorbankan non-pembudidaya kepada roh jahat. Mereka akan mengambil beberapa organ dan menghadiahi Anda pengalaman kultivasi dan poin pemahaman. Semakin tinggi atribut yang dimiliki target, semakin besar pula hadiahnya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_8_1">
      <DisplayName>Mantra ketenangan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra ketenangan\nMemungkinkan Anda menenangkan pikiran orang yang ramah.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PlantGrowUp_1">
      <DisplayName>Kehamilan Tanaman</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Kehamilan Tanaman\nPadatkan Qi yang disimpan dalam tubuh Anda dan masukkan ke dalam tanaman untuk meningkatkan laju pertumbuhannya selama satu hari. Semakin tinggi kualitas tanaman, semakin kurang efektif teknik ini. Ini sangat membebani tubuh penggunanya.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_9_1">
      <DisplayName>Hukum Sejati Kehendak Surga</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Hukum Sejati Kehendak Surga\nBakar umur panjang Anda untuk meningkatkan kekuatan alami tubuh Anda dalam waktu singkat dan mengisi kembali Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_9_2">
      <DisplayName>Disintegrasi Iblis</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Disintegrasi Iblis\nBakar umur panjang Anda untuk meningkatkan kekuatan alami tubuh Anda dalam waktu singkat dan mengisi kembali Qi.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_AbsorbGong_10_1">
      <DisplayName>Pedang Gemilang yang Memutuskan Emosi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pedang Gemilang yang Memutuskan Emosi\nMenghilangkan semua efek suasana hati jangka pendek dari target.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_LingStoneMake_1">
      <DisplayName>Sihir batu roh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra batu roh\nPadatkan Qi Anda menjadi batu roh.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_LingCrystalMake_1">
      <DisplayName>Sihir kristal roh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Sihir kristal roh\nPadatkan Qi Anda menjadi kristal roh.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Prophesy_1">
      <DisplayName>Perhitungan Ilahi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Perhitungan Ilahi\nHitung perubahan yang akan terjadi pada sekte selama beberapa hari ke depan.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Prophesy_MapStory_1">
      <DisplayName>Mengukur Tanah</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mengukur Tanah\nHitung perubahan yang akan terjadi pada suatu lokasi selama beberapa hari ke depan.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForRain_1">
      <DisplayName>Mantra hujan</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra hujan\nSalurkan Qi di sekitar Anda untuk memanggil hujan, tetapi ini akan menyebabkan hari-hari kering lebih banyak lagi di kemudian hari. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForSun_1">
      <DisplayName>Mantra matahari</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra matahari\nSalurkan Qi di sekitar Anda untuk memanggil cuaca cerah, namun ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering di kemudian hari. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForRainstorm">
      <DisplayName>Mantra hujan deras</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Rainstrom\nMantra yang dapat diucapkan di musim dingin dan musim semi untuk memanggil hujan badai. Hal ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering yang akan datang kemudian. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForFohn">
      <DisplayName>Mantra Angin Panas</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Angin Panas\nMantra yang dapat diucapkan di musim panas dan musim gugur untuk memanggil angin panas. Hal ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering yang akan datang kemudian. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForDustStorm">
      <DisplayName>Mantra Badai Debu</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Badai Debu\nMantra yang dapat diucapkan di musim dingin dan musim semi untuk memanggil badai debu. Hal ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering yang akan datang kemudian. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForMiasma">
      <DisplayName>Mantra racun</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra racun\nMantra yang dapat diucapkan di musim semi dan musim panas untuk memanggil awan racun. Hal ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering yang akan datang kemudian. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForLightningStorm">
      <DisplayName>Mantra badai petir</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra badai petir\nMantra yang dapat diucapkan di musim gugur dan musim panas untuk memanggil badai petir. Hal ini akan menyebabkan lebih banyak hari kering yang akan datang kemudian. Itu akan menguras umurmu.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_PrayForWeather">
      <DisplayName>Mantra cuaca</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Mantra Matahari\nMantra yang dipelajari: Mantra Rainstrom\nMantra yang dipelajari: Mantra Angin Panas\nMantra yang dipelajari: Mantra Badai Debu\nMantra yang dipelajari: Mantra racun\nMantra yang dipelajari: Mantra badai petir[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Healing_Physique_1">
      <DisplayName>Temperatur Sumsum</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Marrow Tempering\nMemperkuat tulang orang yang bukan kultivator, meningkatkan Fisik mereka. Semakin rendah nilai awalnya, semakin baik efeknya. Hanya dapat digunakan satu kali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Healing_Intelligence_1">
      <DisplayName>Penyelarasan Pikiran</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penyelarasan Pikiran\nMenyelaraskan pikiran orang yang bukan seorang kultivator, meningkatkan Pemahaman mereka. Semakin rendah nilai awalnya, semakin baik efeknya. Hanya dapat digunakan satu kali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Healing_Charisma_1">
      <DisplayName>Patung Tubuh</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Pemahat Tubuh\nMemahat tubuh non-pembudidaya, meningkatkan Pesona mereka. Semakin rendah nilai awalnya, semakin baik efeknya. Hanya dapat digunakan satu kali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
    <Text Name="Magic_Healing_Perception_1">
      <DisplayName>Pemandangan Ilahi</DisplayName>
      <EffectDesc>[size=10][color=#D06508]Mantra yang dipelajari: Penglihatan Ilahi\nKembangkan penglihatan ilahi bagi non-pembudidaya, dan tingkatkan Indra mereka. Semakin rendah nilai awalnya, semakin baik efeknya. Hanya dapat digunakan satu kali pada target yang sama.[/color][/size]</EffectDesc>
    </Text>
  </List>
</Texts>
