<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BottleNeckChance">
			<Title>Kemacetan umum</Title>
			<Desc>Mendobrak batas-batas hambatan umum itu mudah. Dengan memilih lokasi yang tepat, peluang suksesnya menembus batas akan besar.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckExplore">
			<Title>kemacetan petualangan</Title>
			<Desc>Mendobrak batasan hambatan perjalanan dunia, dapat dicapai dengan mengirimkan karakter untuk berkeliling dunia guna mengumpulkan ide dan pengalaman.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckWork">
			<Title>kemacetan fana</Title>
			<Desc>Dalam kondisi kehidupan fana, karakter tersebut akan kehilangan seluruh Qi-nya dan menjadi orang biasa. Untuk mendobrak batasan, seseorang harus mengumpulkan ide dan pengalaman dari menjalani kehidupan manusia normal.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGold">
			<Title>kemacetan Golden Core</Title>
			<Desc>Kemacetan Inti Emas sangat penting dalam menerobos dunia. Seorang kultivator harus menyegel Qi seluruh tubuhnya untuk membentuk inti emas. Tingkat Inti Emas akan menentukan kemampuan seorang kultivator. Sejauh mana seseorang bisa berkembang dalam dunia budidaya?</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckThunder">
			<Title>Kemacetan Hukuman Surga</Title>
			<Desc>Kemacetan Kesengsaraan adalah ujian besar pada Hukum kultivasi. Mereka yang gagal menembusnya akan kehilangan semua Kultivasi mereka paling baik, atau akan benar-benar dilenyapkan paling buruk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGod">
			<Title>kemacetan di Ascendant</Title>
			<Desc>Kemacetan Ascend adalah tahap terakhir dalam kultivasi seseorang sebelum seseorang dapat menerobos dunia dan menjadi seorang Abadi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGodCity">
			<Title>Kemaceta Alam Suci</Title>
			<Desc>Kemacetan Alam Ilahi adalah momen paling penting bagi seorang kultivator Jalan Ilahi. Status Alam Ilahi akan menentukan tingkat kemampuan tertinggi yang bisa dicapai di masa depan.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckFuPractice">
			<Title>Kemacetan Natal Talisman</Title>
			<Desc>Jenis hambatan khusus bagi praktisi jimat ajaib. Untuk menerobos alam, seorang kultivator perlu menggunakan Qi di tubuhnya untuk membuat jimat asal.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckDie">
			<Title>Kemacetan kematian</Title>
			<Desc>Kemacetan semacam ini berarti bahwa kultivator telah menemui jalan buntu dalam jalur kultivasinya.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
alan buntu dalam jalur kultivasinya.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
