<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="PenetrateGong_1_Shui">
			<Title>Memahami - Enam Belas Teknik Budidaya, Langkah-Langkah Menuju Penguasaan</Title>
			<Desc>Rahasia teknik budidaya Enam Belas Langkah Menuju Keabadian akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_2_Mu">
			<Title>Pahami - Teknik Budidaya Muenrangsan Sapwut</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Senjata Asal Sepuluh Ribu Jalan akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_3_Jin">
			<Title>Pahami - Tujuh Jalan Teknik Budidaya Pedang Pembunuh</Title>
			<Desc>Rahasia teknik budidaya Pedang Pembunuh Tujuh Jalan akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_4_None">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Giok Abadi yang Sempurna</Title>
			<Desc>Rahasia teknik budidaya Flawless Immortal Jade akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_5_Tu">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Qi Surgawi</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Pencuri Surga akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_6_Huo">
			<Title>Pahami – Teknik Budidaya Pengobatan Ilahi</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Pemurnian Pil Genesis akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_7_Huo">
			<Title>Pemahaman adalah subjek dari menumbuhkan pikiran yang hancur</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Penghancur Emosi akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_8_Jin">
			<Title>Pahami - Teknik Budidaya Pedang Pemotong Bintang Emas</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Serangan Chaotic akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_9_Mu">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Enam Jalan Kelahiran Kembali</Title>
			<Desc>Rahasia teknik budidaya Enam Jalan Kelahiran Kembali akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_10_Huo">
			<Title>Pahami – Teknik Budidaya Matahari Sejati</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Matahari Sejati akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_11_Tu">
			<Title>Pengertian - Teknik Budidaya Pemurnian Bunga Matahari</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Pemurnian Bunga Matahari akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_12_None">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Karakter Kuno</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Karakter Primordial akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_13_None">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Variasi Yin Yang</Title>
			<Desc>Rahasia Teknik Budidaya Variasi Yin Yang</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateDengXian">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Tingkat Surga</Title>
			<Desc>Bagian dari rahasia teknik budidaya kuno yang diwariskan. Item dari Wandering Warriors akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateYuanShen">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Tingkat Roh Kejadian</Title>
			<Desc>Bagian dari rahasia Teknik Budidaya Roh Kejadian yang telah diturunkan. Item dari Wandering Warriors akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateJinDan">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Tingkat Inti Emas</Title>
			<Desc>Bagian dari rahasia teknik budidaya tingkat Inti Emas yang diwariskan. Item dari Wandering Warriors akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateFanSu">
			<Title>Pemahaman – Teknik Budidaya Tingkat Bumi</Title>
			<Desc>Bagian dari rahasia teknik budidaya tingkat bumi yang diturunkan. Item dari Wandering Warriors akan ditampilkan di halaman ini.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
