<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="God_Xiuwei">
			<DisplayName>Makhluk surgawi menyatukan pikiran mereka.</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah akumulasi keyakinan pengguna menjadi basis kultivasi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei1">
			<DisplayName>Para dewa menyatukan pikiran mereka.</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah akumulasi keyakinan pengguna menjadi basis kultivasi. Dengan tingkat konversi yang relatif rendah</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei2">
			<DisplayName>Tuhan yang suci menyatukan pikiran</DisplayName>
			<Desc>Duduklah dengan tenang sambil mengubah akumulasi keyakinan pengguna menjadi basis kultivasi. Dengan tingkat konversi yang sedikit rendah</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_XinZhai">
			<DisplayName>Istirahat mental</DisplayName>
			<Desc>Memasuki kondisi kekurangan mental, yang secara bertahap mengurangi efek emosi pada suasana hati pengguna selama jangka waktu tertentu setelah merapal mantra. Durasi efek yang tersisa setelah selesai sama dengan waktu perapal mantra berada dalam kondisi kekurangan mental.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionA">
			<DisplayName>Sihir suci menghidupkan kembali</DisplayName>
			<Desc>Menghidupkan kembali karakter yang sekarat atau sekarat. Kastor akan menerima tambahan 10 roh ilahi.</Desc>
			<TargetDesc>Select a dead or dying character.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionB">
			<DisplayName>Yin Yang terbalik</DisplayName>
			<Desc>Menghidupkan kembali semua karakter yang mati dan mati di sisi yang sama dalam adegan. Kastor akan menerima tambahan 100 roh ilahi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_DefuseZhinian">
			<DisplayName>Tuhan membersihkan pikiran</DisplayName>
			<Desc>Larutkan kekotoran batin karakter menjadi permata kekotoran batin.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang "Passion"-nya sudah muncul.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_GodLike">
			<DisplayName>Dewa Pengubah Bentuk</DisplayName>
			<Desc>Ucapkan mantra untuk meningkatkan roh ilahi seseorang ke tingkat maksimum untuk jangka waktu sementara. Hasilnya, kemampuan bertarungnya meningkat pesat. Namun, setiap penggunaan akan meningkatkan Divine Spirit pengguna secara permanen sebanyak 1 unit.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_BeliveMe">
			<DisplayName>undangan suci</DisplayName>
			<Desc>Undang karakter ramah atau murid batin yang netral untuk mengundang orang tersebut menjadi pemimpin murid pengguna.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang ingin Anda undang.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_Jingxin">
			<DisplayName>Mantra pengusir dewa</DisplayName>
			<Desc>Digunakan pada mereka yang bukan Penggarap Jalan Ilahi. Hal ini menghasilkan penurunan laju peningkatan suasana hati sebesar 25% selama 7 hari.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih karakter yang tidak menggunakan Penggarap Ilahi untuk menggunakan mantra.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp1">
			<DisplayName>Mantra untuk menyatukan para dewa</DisplayName>
			<Desc>Meningkatkan keluaran material dasar dari area yang ditempati pengguna sebesar 100% selama 10 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp2">
			<DisplayName>Mantra berkat ilahi</DisplayName>
			<Desc>Meningkatkan keluaran material dasar dari area yang ditempati pengguna sebesar 200% selama 4 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp3">
			<DisplayName>Satu Mantra Iman</DisplayName>
			<Desc>Meningkatkan keluaran material dasar dari area yang ditempati pengguna sebesar 500% selama 1 hari.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_TongLing_Plant">
			<DisplayName>Mantra Berkah Surga</DisplayName>
			<Desc>Tumbuhan adalah makhluk hidup tetapi tidak mempunyai pikiran. Ia menggunakan satu pikiran manusia untuk meningkatkan kesadaran tanaman. Ia menggunakan 9 batu permata dan 1 batu permata untuk menyadarkannya akan Qi langit dan bumi. Diperlukan waktu tertentu sebelum efek mantra terungkap dan mantra tidak dapat diulangi pada tanaman saat berada di bawah pengaruh mantra. Semakin tinggi kesadaran ilahi perapal mantra dan periode pencerahan tanaman, Semakin besar kemungkinannya untuk mencapai pencerahan.</Desc>
			<TargetDesc>Pilih tanaman</TargetDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
