<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_BaiMan">
			<Hate.0>Kamu lagi?</Hate.0>
			<Hate.1>Apa yang sebenarnya kamu inginkan? Atau apakah Anda ingin datang dan meminta pahala?</Hate.1>
			<Hate.2>Saya memikirkan di mana babi-babi itu berkeliaran di sekitar sini. Actually, it's you.</Hate.2>
			<Hate.3>Jadi kamu belum mati?</Hate.3>
			<Normal.0>saya sedang sibuk. Bisakah Anda cepat menceritakan urusan Anda?</Normal.0>
			<Normal.1>Apapun yang kamu katakan, jangan buang waktuku.</Normal.1>
			<Like.0>Sebenarnya itu kamu. Apakah ada yang bisa saya bantu? Silakan membuat diri Anda nyaman seolah-olah itu adalah rumah Anda sendiri.</Like.0>
			<Like.1>Itu kamu. Masuk dan bicara.</Like.1>
			<Like.2>Oh, angin apa yang membawamu ke sini? Mari kita bicara dulu.</Like.2>
			<Submiss.0>(membungkuk) Itu kamu. Apakah ada yang bisa saya bantu? Tolong beritahu saya. Saya selalu dengan senang hati membantu Anda.</Submiss.0>
			<Submiss.1>Apakah Anda memerlukan sesuatu? Anda dipersilakan masuk dan memilih sesuka Anda. Soal harga, kita bisa membicarakannya nanti.</Submiss.1>
			<Submiss.2>Oh, itu sebenarnya kamu. Undang Anda untuk datang melihat-lihat terlebih dahulu.</Submiss.2>
			<ValueableTrade.0>Anda sungguh murah hati. Harga yang Anda berikan jauh lebih tinggi dari harga pasar.</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>Dengan harga yang begitu mahal, membuatku merasa seperti memanfaatkanmu.</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>Oke, saya pikir kita bisa melakukan perdagangan.</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>Oke, saya menerima tawaran ini.</TryOkTrade.1>
			<TryOkTrade.2>Hmm, aku tidak bisa menolak harga ini.</TryOkTrade.2>
			<NoTrade.0>Tidak, saya tidak bisa menerima harga seperti itu. Itu menyebabkan kerugian besar bagi saya.</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>Saya tidak bisa berdagang dengan harga ini.</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>Lupakan.</NoTrade.2>
			<NoTrade.3>Anda pasti bercanda. Tahukah Anda betapa berharganya barang-barang ini?</NoTrade.3>
			<OkTrade.0>Hebat, kesepakatannya sudah selesai!</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>Saya sangat puas dengan ini.</OkTrade.1>
			<GiftLike.0>Luar biasa, saya sangat membutuhkan ini.</GiftLike.0>
			<GiftLike.1>Anda tahu bahwa saya menyukai hal semacam ini? Sepertinya kita ditakdirkan untuk bersama.</GiftLike.1>
			<Task.0>Ah, kamu datang tepat pada waktunya.</Task.0>
			<Task.1>Saya selamat, terima kasih banyak.</Task.1>
			<TaskNeed.0>Sangat bagus, tapi kami masih menginginkan lebih. Apakah Anda masih memilikinya?</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>Terima kasih banyak. Tapi bisakah kamu membantuku lagi? Ini hampir selesai.</TaskNeed.1>
			<LowValueGift.0>Sampah apa ini?</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>Apa ini? Anda memberikannya kepada seekor anjing, dan anjing itu belum mengambilnya.</LowValueGift.1>
			<LowValueGift.2>(Melemparnya ke lantai) Kemarilah, anjing di sana itu. Apakah Anda menginginkan sesuatu seperti ini?</LowValueGift.2>
			<MidValueGift.0>Ini cukup berguna. Tapi itu tidak ada gunanya bagiku sekarang.</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>(Mengangguk kepala) Lumayan, tapi jangan berharap aku dekat denganmu karena ini.</MidValueGift.1>
			<MidValueGift.2>(Senyum keras) Itu bagus. Saya akan memberikan ini kepada murid saya. Dan jangan berpikir bahwa aku akan mengubah pendapatku tentangmu karena hal seperti ini.</MidValueGift.2>
			<MidValueGift.3>Anda orang yang cukup baik!</MidValueGift.3>
			<HighValueGift.0>Ini benar-benar harta karun yang luar biasa. Tapi sebaiknya kamu tidak mengharapkan apa pun dariku.</HighValueGift.0>
			<HighValueGift.1>Betapa murah hati Anda! Saya senang menerimanya. Ha ha. Meskipun itu adalah harta karun yang agak langka. Tapi saya tidak terlalu menyukainya.</HighValueGift.1>
			<HighValueGift.2>Anda benar-benar murah hati. Namun, harta langka ini tidak ada gunanya bagiku.</HighValueGift.2>
			<NoEnoughFriendPoint.0>Tidak, kamu tidak layak.</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>Apakah kamu sudah gila? Atau menurutmu aku berhutang sesuatu padamu?</NoEnoughFriendPoint.1>
			<Invalid.0>Siapa kamu? Anda ingin membeli ini?</Invalid.0>
			<Invalid.1>Bagaimana menurutmu? Apakah kita sudah cukup mengenal satu sama lain?</Invalid.1>
			<Invalid.2>Menurutku kita tidak sedekat itu.</Invalid.2>
		</Text>
	</List>
</Texts>
