<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Animal2HumanThinkFull">
			<DisplayName>merenungkan</DisplayName>
			<Desc>Fokus pada pikiran Anda.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Animal2HumanFeelLing">
			<DisplayName>Ambil inisiatif</DisplayName>
			<Desc>merasakan inisiatifnya</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AnimalToHuman">
			<DisplayName>Berubah menjadi setengah iblis</DisplayName>
			<Desc>Transformasi setengah iblis</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShou_fanshi">
			<DisplayName>Menyembah roh iblis</DisplayName>
			<Desc>Makhluk spiritual akan menggigit tuannya dengan senjata magis setelah jangka waktu tertentu. Hal ini menyebabkan Qi senjata ajaib itu berkurang setengahnya. Efeknya menjadi dua kali lipat jika senjata ajaib tersebut memiliki elemen api. Namun, jumlahnya berkurang setengahnya jika berasal dari unsur tanah.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ToHumanThunderComing">
			<DisplayName>Hukuman transfigurasi</DisplayName>
			<Desc>Hukuman transformasi surgawi akan datang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingChong_Heal">
			<DisplayName>teman perjalanan</DisplayName>
			<Desc>Ketika roh iblis menjadi temanmu, Cedera akan sembuh lebih cepat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_LingChong_Stay">
			<DisplayName>teman perjalanan</DisplayName>
			<Desc>Memiliki roh iblis sebagai pendamping saat berlatih Kondisi mentalmu akan lebih stabil.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_GlitterEyes">
			<DisplayName>mata yang tercerahkan</DisplayName>
			<Desc>Mata Angsa Vermilion Hitam yang Tercerahkan Memiliki kemampuan untuk melihat segala sesuatu. Sangat berguna saat melelang barang.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_Shelter">
			<DisplayName>Armor Ilahi</DisplayName>
			<Desc>Ini sangat meningkatkan Qi Armor dan membuat Fisik Misterius lebih tahan lama untuk waktu singkat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_YG_RealPower">
			<DisplayName>Kekuatan Asal (Serangan)</DisplayName>
			<Desc>Membakar qi kehidupan dengan cepat untuk merangsang qi dalam tubuh. Hasilnya, kekuatan serangan senjata sihir dan fisik rahasia meningkat pesat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_YG_RealRecover">
			<DisplayName>Kekuatan Asal (Pertahanan)</DisplayName>
			<Desc>Dengan cepat membakar qi kehidupan untuk merangsang qi dalam tubuh. Hasilnya, kekuatan pertahanan, tingkat pemulihan Qi senjata ajaib, dan tingkat pemulihan Qi Sejati dari Fisik Misterius meningkat pesat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_YG_RealWisdom">
			<DisplayName>Kekuatan asal (kebijaksanaan)</DisplayName>
			<Desc>Membakar qi kehidupan dengan cepat untuk merangsang qi dalam tubuh. Hasilnya, kekuatan qi ajaib, ketepatan serangan Fisik Tersembunyi, peluang menangkis, peluang menembus penghalang energi, dan peluang menekan senjata sihir meningkat pesat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_YG_RealShield">
			<DisplayName>Kekuatan Asal (Persepsi)</DisplayName>
			<Desc>Membakar qi kehidupan dengan cepat untuk merangsang qi dalam tubuh. Hasilnya, skill senjata sihir, skill armor yang dalam, kekuatan serangan, dan daya tahan Fisik Misterius meningkat pesat.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Modifier_YG_NormalPower">
			<DisplayName>Tubuh Iblis</DisplayName>
			<Desc>Fisik Iblis memiliki efek meningkatkan kekuatan bertarung dan kecepatan pemurnian tubuh bagi mereka yang memiliki Fisik Iblis. Namun, ia dirangsang oleh naluri binatang buas, menyebabkan kecerdasan, kecepatan belajar, dan kondisi mentalnya menurun drastis.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>
