<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NoDEnv">
			<DisplayName>Dataran</DisplayName>
			<Desc>Dataran beriklim sedang dengan kekayaan flora dan fauna, serta ekosistem yang beragam.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Valley">
			<DisplayName>Ngarai</DisplayName>
			<Desc>Ngarai di pegunungan dengan sedikit pepohonan dan tanah yang tidak mendukung pertumbuhan tanaman.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Forest">
			<DisplayName>Hutan</DisplayName>
			<Desc>Hutan lebat penuh dengan tanaman hijau dan binatang liar, namun kekurangan urat mineral.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wet">
			<DisplayName>lahan basah</DisplayName>
			<Desc>Dataran lumpur di tepi danau besar, dengan tanah subur dan perairan luas.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Battle">
			<DisplayName>Medan Perang Kuno</DisplayName>
			<Desc>Telah menjadi tempat pertempuran yang berlarut-larut dan berdarah yang mengakibatkan banyak korban jiwa, tempat ini berada di bawah pengaruh kutukan dan kemarahan yang besar. Beberapa mayat mungkin menjadi hidup di malam hari karena padatnya Yin Qi…</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Desert">
			<DisplayName>Gurun</DisplayName>
			<Desc>Ditutupi pasir datar, tempat ini panas dan gersang. Meski tanahnya tandus, terdapat banyak simpanan batu roh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HighLand">
			<DisplayName>Dataran tinggi</DisplayName>
			<Desc>Daerah ini berada di dataran tinggi dengan suhu rendah dan sebaran air spiritual yang tipis.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDMemonto">
			<DisplayName>Tidak ada</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="HotPot">
			<DisplayName>Jurang yang Berapi-api</DisplayName>
			<Desc>Ada sebuah gua alami di sini yang mengarah ke inti bumi. Suhu tinggi di sekitarnya tak tertahankan. Dapat menyebabkan cuaca buruk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ColdHole">
			<DisplayName>Tungku Beku</DisplayName>
			<Desc>Tungku terlupakan yang dibekukan dengan es yang tidak pernah meleleh, mengeluarkan udara dingin tanpa henti. Dapat menyebabkan cuaca buruk.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="OuterWorld">
			<DisplayName>Keretakan Dunia Lain</DisplayName>
			<Desc>Ruang di sini telah hancur karena pertempuran antara orang bijak yang kuat, meninggalkan Celah Dunia Lain yang memungkinkan item atau penggarap dari pesawat lain melewatinya dari waktu ke waktu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu">
			<DisplayName>pohon terang</DisplayName>
			<Desc>Tanaman aneh bernama Illumitree tumbuh di sini. Itu dapat mengubah tanah di dekatnya menjadi tanah spiritual. Namun, serbuk sari yang dilepaskannya dapat menyebabkan penyumbatan meridian dan menekan Qi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinYang">
			<DisplayName>Prasasti Yin Yang</DisplayName>
			<Desc>Sebuah konstruksi batu menakjubkan yang dibentuk oleh aliran alami Yin dan Yang terletak di sini, mewujudkan rahasia yang mendalam. Namun, setiap kali seseorang mencoba mempelajarinya, akan muncul anomali cuaca.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DiMu">
			<DisplayName>Kuil Ibu Bumi</DisplayName>
			<Desc>Pusat pemujaan kuno Ibu Bumi, dan masih ada kuil yang didedikasikan untuknya. Seseorang dapat membuat permohonan pada sisa wasiat Ibu Bumi dengan mempersembahkannya dengan Batu Roh, meskipun hal ini dapat membawa bencana alam.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDAnimal">
			<DisplayName>Tidak ada</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Fei">
			<DisplayName>Fei</DisplayName>
			<Desc>Suhu di sini yang jarang berfluktuasi membuat Fei tertarik untuk menghuni tempat ini.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lushu">
			<DisplayName>Lushu</DisplayName>
			<Desc>Suhu di sini sangat bervariasi sehingga menarik Lushu untuk menghuni tempat ini.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>